【情報】網傳騰訊動漫爆雷！

【速報】網傳騰訊動漫爆雷！
最近動漫博主壁水羽爆料騰訊動漫因預算問題停止支付部分簽約作品的稿費，以及大量作品被腰斬的消息。消息具體傳出時間大約是在10月29日上午，如果消息屬實，驚怕動漫界真的會迎來一次大寒冬。

垃圾網易漫畫正式收皮

fake news?

係就快撚d, 網易同qq搞到好多漫畫係漫畫人無得睇

快d執啦屌你，霸晒d輕小說版權但係慢過人地10幾卷
你搞正版唔係問題呀，如果搞得好我比錢都gur啲，而家係搞正版但係慢人地幾年進度，睇撚毛咩

咪係
垃圾
生人霸死地
食撚屎

跌到得返200未

好心網易快撚D嘔返堀與宮村出黎啦
唔想用佢個垃圾APP俾錢睇
次次都迫住飛去日本買單行本睇

篇野似係講騰訊自己畫果啲動畫

佢自己個d更加唔駛講
本身就垃圾
衣家仲要關水喉

雖然垃圾 但好多大陸啲學生哥睇 有市場

小說改編成萬本得幾本好睇

我比較想垃圾網易爆先
屌你老母霸撚住Grand Blue
個翻譯又垃圾

0700

睇黎貿易戰打到支那冇水